媽媽鐘意咗腦魔

我前兩日share咗呢張腦魔長輩圖畀我媽媽

之後佢話隻公仔好趣緻
仲想拎埋我床頭隻腦魔公仔據為己有
叫我買多隻俾佢

屌你

點解要屌我

買返隻比你老母喇

媽媽要有被奶腳心理準備

Auntie會唔會拎你隻腦魔公仔黎奶自己隻腳

唔知仲有冇得賣呢